知唔知點解姜敏喜(白頭佬)咁柒？

因為7喜...
hahaha

拉

拉
不推文
點解呢啲垃圾post都上到熱門？
我屌你老母香港就死仲有心情出膠post

香港鍵國之後靠你啲革命分嚟保我條命...

咁都上熱門?
香港就黎死啦你仲開D咁既POST?
拉
垃圾POST
無意義POST
ADMIN呢,咁既POST都上到熱門
死返香土啦
推行動POST啦
屌行動POST無人推
我聽日仲係熱門見到呢個POST就屌死連仔

Ok

革命分sugar daddy...😳

白頭佬 屌你老母

牙Swag改邪歸正（+10分）💘✊🏼

抄我post==

【X1】幫亨俊（喊喊）同敏喜（喜喜）CP改左個名...

撩膠打？

白頭佬（-100分）

反喜（-∞分）💔

佢好人來的

樓主牙尷分身
fced

你唔撚係啊嘛？

樓主弱智

下==

血流成河💔🌊